終於見識到師奶有幾恐怖！！

本人食飽無野做去幼稚園門口食煙教育下一代，估唔到d師奶咁勇武，屌足半個鍾煩到連我都敗走

咁老土架 食煙都鬧

邊有學校唔比食煙

我覺得我適合做教師

間間學校都唔比架啦

點解唔可以係門口食煙？又唔係室內

喂你咁大聲做咩呀！

師奶性暗示你都唔明？ 你無左一段大好關系

喂你咁惡做咩呀？

我唔食我個仔都要食啦🚬

你大聲我咪惡囉

你惡我咪大聲囉

咪係
不過我廢事搞大佢

,.,

渣ga

我1挑7呀

咁第8個呢？

無